祖普莫亭「阻」PSG提前奪冠

【Now Sports-體育】今場只要贏波即可封王的巴黎聖日耳門，在上半場有前鋒祖普莫亭「充當」對方後衛，於門前「阻止」必入球，最終間接令球隊失分，僅於主場以2:2逼和斯特拉斯堡，未能提前奪冠。

只要贏波即封王的聖日耳門，今場收起基利安麥巴比，以祖普莫亭（Eric Maxim Choupo-Moting）任正選前鋒。開賽僅13分鐘，這名喀麥隆前鋒便於門前撞射先開紀錄。不過，斯特拉斯堡於12分鐘後，憑葡萄牙前鋒紐奴達哥斯達扳平。聖日耳門繼續搶攻，中場尼干古在半單刀機會中將皮球挑過門將，但祖普莫亭竟充當「無間道」，在門前將皮球停下，主隊無法再度領先。

戰至38分鐘，斯特拉斯堡更憑安東尼干卡維斯的遠射再度得手，以2:1領先完半場。

54分鐘，祖安巴尼特在禁區混戰後起腳，僅僅柱邊出界。聖日耳門其後換入基利安麥巴比，他於68分鐘有一記黃金機會，但被對方門將素斯救出。81分鐘，麥巴比再度於發難，1人連過對方5名守衛，惜再次過不到素斯。1分鐘後，聖日耳門終憑泰路基拿接應角球頂入，追成2:2。最終雙方未能再添紀錄，PSG失去兩分，未能提前封王。

痴線 睇新聞先知...假波咁

勁到

點解唔出悅皮？

留力下場

歐聯都冇有咩力留

做乜撚野，想扮執唔到雞幫對手解圍？

留力下場法甲

巴打我曲線抽水，唔駛咁認真。

是撚但啦 最後咪又係psg

好撚多人收息差呢場

所以莊家咪出手

好心做壞事，唔想執左隊友個入球又收唔切制。
你係前鋒好心就篤佢入網算喇